如果可以回到過去 大家會選擇返去幾多歲既自己

我會選擇返去自己仲係精蟲既時候 放棄游去粒卵子到

中一

有冇諗過你嗰刻唔係主動游過去
而係你咁啱係最前嗰粒精蟲
你係被嗰股衝力+後面幾億條精蟲推上前

我都係
然後努力讀書

唔想自己出世是否正常

同你一樣 唔想黎呢個世界

中三同asso棟科，兩次揀錯曬科。中四修中屎；asso修engineer依家先知it狗先係至愛

中一
好想訓醒打開眼就可以回到過去再黎一次

3 一齊由頭嚟過

啱啱出世

選擇唔出世

上年5月
呢一年經歷太多，而家只想平凡做人

中一
但要有依家嘅知識

2008
2010

依家幾好，唔想再力爭上游多一次

16

11歲

七歲

想番到中學，好好讀書，條路或者會行得順d
不過，如果真係改變到，就可能會失去一d 依家有嘅野

13-17